點解中國個朵咁臭 仲有咁多國家俾佢地大量移民？

中國人去到人地國家唔守規矩 移左民宣誓仲要揮中國國棋大叫我係中國人點解其他國家仲會俾佢地年年大量入侵？唔驚呢d人有一日反佢地枱？我聽過有支那人話大量移民日本第時支軍來了就帶路 等日本變支那既省

錢

一錢
二人口老化

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

因為人地冇人小人之心度君子之腹
點諗到你移民過黎扯番祖國國旗咁無恥
都做得出

我都唔明
另一樣係明明支那侵害人權獨裁唔專重知識產權咁耐
點解到宜家外國先識醒

應該係佢地以君子之心黎度小人之腹，所以唔知原來班小人真係咁無恥